常在我心

我原諒你！我原諒你！我原諒你！我原諒你！我原諒你！我原諒你！我原諒你！我原諒你！我原諒你！我原諒你！我原諒你！

程亮你快啲check email

要死了

我都有睇

成集不停衝紅燈

個貝殼

成集衝左3次
都抵死既...

屌你數住
成集flag

佢兩個個樣同look最top係呢套劇,最記得細個果陣睇呢集,係人生中睇電視劇第一次喊,跟住夾硬寫死程亮等鐘嘉欣配馬面陳豪

鋪咗三十幾集佢兩個
臨尾寫死程亮 過幾集常在心就同得得地一齊

算啦都係大結局最後果節先夾硬一齊
其實無點sweet過

好夾硬 得得地只係一隻兵仔

守護神在旁...最尾終於一齊

以為講陳奕迅同阿sa

醫臣套好睇好多

我都以為係eason個套

活著多好